Met een beetje lachen en vrolijk flash van de prachtige ogen, ze nam Lilias in haar armen en heeft haar aloft.
Lilias, verrast , crimsoned, dan lachte ook.
"Oh, je bent zo sterk als een gigantisch!"
zei ze.
Esmeralda haar voor een minuut of twee met gemak; dan, zoals toen ze haar, ze kuste haar op de lippen.
Lilias sprak een vage kreet van genot en keerde de kus.
"Ah!
Ik weet niet af van Trafford," zei ze en liep de kamer uit.
Kort na Esmeralda hoorde de grote klok in de oude toren clang het diner- en Lady Wyndover kwam naar haar.
Haar la Marquise werd alles in een beetje flutter van opwinding en genot.
